hkcc面試

聽日要去in hkcc，預左著套岀街恤衫加修深色長褲定要著老西？
同埋想問下佢個interview 大概係點？

當年tee+老牛 冇點講野 pass

雖然都知呢啲係學店，有錢有咁上下分就入得。但咁大個仔第一次有咁正式既面試，點都會覺得緊張

推

某個似達哥既lecturer：
其實面試都係睇有冇人唔正常
無乜特別，平平常常既都過到關

放鬆啦 真係緊張就諗下自我介紹 點解想讀呢科就得 就算諗唔到都得

當係一次練習，話曬都比咗錢報名，斯文乾淨就得啦。

我果陣in space都係恤衫牛仔 其實你講野有條理就有conditional offer 加油啦，巴打

唔洗著老西
我上年都有in過 普普通通咁著就ok
驚就著斯文啲 西裝太over

咁interview係用中定英
利申英文好渣同一緊張就口窒

學店要嚴謹架咩
當初報定打算水泡
點知真係唔理想，一封Email嚟就話收咗

英

果陣無去過in

英文黎講真係i go to school by bus都未講得掂

hkcc呢d咁嘅辣殺學店，就算弱智都入到啦，駛乜準備

我冇去In都有offer

如果係放左榜先報，有d科係直接睇成績，果d科唔洗in，e.g. engine, IT

group in 記得個時有3part 第一part 係俾篇英文你讀，第二part 每人問一題英文問題，第三part 係中文小組討論

9in都得，今年好小人
利申：之前讀hkcc

好緊張

正正常常就得
聽巴打講有人in嗰陣爆粗都有offer
利申 之前有offer

我個時 放榜前報 無去in
放榜夠分直接有offer
英文有3 12分就收
英文有2 14分就收
根本唔洗in嘅屌
利申商科

到8月底唔in都收